未睇endgame唔好入

不嬲都唔覺captain marvel大媽，唔覺佢好柒，最多都係唔太靚，睇完endgame，佢個大媽頭，真係柒到飛起，冇眼睇
另外自己好鐘意雷神，覺得佢好型，he is a man，但係新look另我眼都突，肥仔look真係唔襯佢，初頭意為佢搞笑，後尾會減肥，點知冇

所以大家又覺得邊個新look柒啲呢
Captain marvel
Thor

whatever...

佢個大媽頭真係柒到一個點

視像會議嗰陣我心諗，邊個男人，睇多咗眼先睇清楚，屌你cm嚟嘅

九頭蛇萬歲！！！！

變咗徐錦江

係咪跟漫畫造型

Gotg3嘅時候，會唔會有雷神，佢會唔會減番肥